是衫泣入。。。

掛掛你

係！

仆街唔記得換ac

連仔bam #431好了
個個ac我唔要啦
我要呢個夠

樓煮咩度鄉下

米能扮我be

你講完我再讀返大大鄉咗

我原本未load到咩來

我咪你be

好撚似啲泰音

你知唔知醜啊

你只係肥仔

你夠話自己大波

bb原來梨系泰妹卡

是衫泣cup🙏🏼

全連登都知我太婆

右邊好似我。。。。

你知唔知醜呀

肥都唔得！？

大波都唔得？！

似你咁大大

我至歡喜^.^

wowwwwwww

自從我奶共之後都愈來愈似牠

？.？

見你咁大比多0.3你

你好撚正

痴線唔好再貼
好害羞>/////////<

推到上熱門

推